180cm溝女

在下180cm
18years old
但吾靚仔想問溝5溝到女

大學year1

柒頭就有份

得，你試下肥婆180磅之類囉，反正佢都係180

溝6到

吾你老母 學識寫字先學溝女啦

佢想講 "我"靚仔

圖都無張點答你

巴打條jer咁長 係女見到都調頭走啦

我165cm 都未溝到 你會溝到

我175 但溝親女20個有19個都成功

你180你估下溝唔溝到

你係球王 點同

溝7到

吾

180 cm 係完美嘅身高，一定溝死女

5你老母

溝唔到女，生舊叉燒好過生你
利伸：冇女